有冇人知點解被燒阿伯會in coma.

佢明明之後可行

電擊一樣 冇表面傷痕嫁

熊仔餅手足當日都起到身想跑走

感染

迴光返照

講咩，唔明。

systemic inflammatory response syndrome (SIRS)

咁明晒，又打細路，仲罵救助既左膠
捉細路坐十年，想做共匪英雄攞50萬o

驊驊跌親抖一年
學生中槍抖10 日
你明啦

But why he still can walk and stay awake the day after being burned, but got the systemic inflammatory response syndrome after went to hospital

Becoz we have health-care acquired infections

Get it.

可能性好多
1. 吸入高溫氣體，導致內部器官灼傷。傷病情況會係一段時間後浮現，不會即時察覺.

2. 苦肉計，不多說.

3. 佢本身虧.

結論
並不值得可憐，因為我地無咁ge多餘閒情

Thanks